「煙剷」除左薄荷煙有咩煙推介？

食開薄荷煙，但發覺久唔久食完就肚痛，有可能對薄荷有敏感，除左薄荷煙有咩淡味d既煙推介？

食煙正仆街

戒甩佢啦

試吓卷煙啦
有好多味又襟卷有啲味又香人哋問到都唔會話臭

紅雙喜 紅萬 中純萬 紅lucky

檀木味

好難戒呀

呢幾隻我覺得好難食

萬事發

超醇萬寶路唔錯